小心處理好所有人嘅個人資料！

今晚個個都冇咩時間諗，見留低就交低身分證、電話比人
其實好危險！
身分證號碼唔講啦，電話好容易被人起底
奉勸各位最好搵紙抄低 然後收好佢
Pair up最好一個安全一個上 唔會兩個比人拉晒
仲有 千祈唔好用group留資料！！！

辛苦晒 各位義士

push

Push

推

冇需要留低就del message
記得有得揀就要delete for everyone！！